乜黎？

有無人知係乜蟲黎？